<resources>
    <string name="app_name">smartguide</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="command_instructions">Smart Guide jest aplikacją przeznaczoną dla osób głuchych, głuchoniemych, niedosłyszących, niewidomych i niedowidzących. Umożliwia ona samodzielne poruszanie się po lotniskach, dworcach i innych obiektach komunikacyjnych, które zaopatrzone są w system Beaconów. Beacony to małe komputery, ukryte w naklejkach lub malutkich nadajnikach. Smart Guide odbiera sygnały z Beaconów i udziela Ci informacji o Twoim położeniu oraz pozwala znaleźć drogę do kluczowych punktów w budynku. W przeciwieństwie do tradycyjnego GPSa, system Beaconów pozwala określić dokładną lokalizację wewnątrz budynków, a także na różnych jego piętrach.
Sygnał wibracyjny oznacza, że zostanie wyświetlona lub przeczytana informacja z Beacona.
Po wypowiedzeniu hasła "Komendy" osoby niewidome i niedowidzące usłyszą listę komend, których wypowiedzenie pozwoli uzyskać interesujące informacje.
Aby poznać pełną listę obiektów obsługujących Beacony i naszą aplikację, powiedz "Lista obiektów"</string>

    <string name="info_start">Witaj. Wybierz rodzaj niepełnosprawności. Jeśli nie słyszysz kliknij w ucho, jeśli nie widzisz, po usłyszeniu sygnału powiedz: Jestem osobą niewidomą. W następnym kroku przeczytasz lub usłyszysz instrukcję, aby ją pominąć powiedz pomiń lub kliknij odpowiedni przycisk. Zawsze możesz do niej wrócić mówiąc instrukcja lub wybierając odpowiednią opcję z menu.</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="entry_info">Witaj, znajdujesz się na dworcu Gdański Teatr Szekspirowski. Mogę doprowadzić Cię do kas, do informacji, na perony i do toalety.</string>
    <string name="entry_guide_to_toilets">Zrób trzy kroki w przód i skręć w lewo, idź około 10 kroków, a następnie skręć w lewo przez drzwi. </string>
    <string name="upper_stairs_guide_to_toilet">Zejdź schodami na sam dół. Uważaj, schody zakręcają w połowie.</string>
    <string name="lower_stairs_guide_to_toilet">Skręć w lewo i przejdź przez drzwi, a następnie skręć w prawo i idź przed siebie.</string>
    <string name="toilet_guide_to_toilet">Skręć w prawo przez drzwi. Pierwsze drzwi po prawej to toaleta dla niepełnosprawnych.</string>
</resources>
